美國exchange出左事

同同學one night stand搞大左個肚，佢姓曾，叫頁毫，個BB叫咩名好？
利申藍絲

你隔離房姓咩？